火之丸相撲 集中討論區

簡介：
由漫畫家川田老師創作的漫畫《火之丸相撲》將在《週刊少年JUMP》26號（5月26日發售）上開始連載！之前刊登的該作短篇曾獲得了眾多漫迷的好評！而這部廣受好評的漫畫作品終於要開始長篇連載了！ 故事講述了高校生的熱血相撲故事！
潮火之丸是一名身高矮小、外表無特別之處的少年，然而小小的他，卻隱藏著大大祕密？曾是小學相撲雙冠王、被眾人看好的他，卻在國中後銷聲匿跡、無人聽聞，進入大太刀高中就讀的他決定加入相撲社，但弱小的相撲社不僅沒有社員，就連練習的土俵也被混混搶走……？儘管不具備先天的身體優勢，火之丸卻有著堅強的心志，且看以橫綱為目標的他，如何在高中相撲重新出發的、踏出他的第一步！
火之丸相撲貼吧：(殘體慎入)

下面全集條link冇92至112話，可以去呢到睇：

全集 (逢星期一下午更新) ：

順帶一提，火之丸相撲嘅人氣唔差，想知每套Jump連載漫畫嘅人氣可以參考下揭載順位：

136話更新：

逐話逐話開都冇乜人討論，集中一個post算
希望有多啲人睇到

成日覺得呢套野會俾人斬，唔敢開始睇。

唔使擔心，係斬都唔會斬呢套，一嚟日本國技，二嚟人氣又唔係差
呢套真係會睇到停唔到，絕對值得追

估唔到四眼仔會出
國崎呢場輸左 四眼仔呢場應該贏

之前漫畫人有，但係唔知點解依家冇咗

騰訊收購咗

最尾嗰頁
國崎輸竟然係幫桐仁鋪路

秘密武器追番場先 如果唔係無得打

願聞其詳

騰訊收購咗，所以冇漢化組肯冒險接手，而家正常要俾錢先有得睇
但係有人upload咗上網所以又有得睇

原來如此
咁點解漫畫人入面其他漫畫又有人漢化嘅？

呢層唔清楚

教練出場
正呀喂

得20秒嘅真男人

20秒 快槍男

好撚煩 點解漫畫人無得睇架

騰訊收購咗啊
不過我逢禮拜一都會update，上面貼條link已經係暫時最方便

淨得嗰場又係肥仔贏

最後火之丸贏埋

OK，信你。追來睇下。
但我見D漢化唔係好穩定。

騰訊漢化唯一好在夠準時，星期一下晝通常個網已經有update，好少會delay
漫畫人應該仲有1至93話，94話打後嗰啲post頭兩條link有得睇曬
係麻煩咗少少 不過絕對値

真係想知點樣20秒ko人
其實有得出既話對白樓果陣應該要替佑真

咁唔係螢傷咗我諗佢都唔諗住上場，或者本身就係等到決賽先出啩
而家對面要推個炮灰出嚟

火之丸再唔贏個故仔畫唔到落去

今個禮拜提早咗
137話 更新：

對面真係成個炮灰咁撚樣

秒殺

仲有17秒

天王寺好似知佢係邊個

推到佢動畫化

打和

138話更新

仲諗住輕鬆取勝
點知

自從國崎輸咗之後我已經開始估唔到川田想做乜

咁樣落去大太刀真係唔洗贏
淨係睇鬼丸果場

漫畫人無左就無乜點追，睇到你呢句劇透左又覺得好熱血

禮拜一下晝出咗之後通常都已經有劇透comment，未睇嘅上post頭撳條link睇咗先比較好
btw 快啲追返嚟睇

可能個作者想教練挑戰埋自己個病

前幾日睇日本播新一任日本人橫網 稀勢之里
比賽好好睇

啲技術同點樣破壞對方重心好勁
鬥緊力個陣少少側身 對手即刻失平衡

今集21秒已經突破極限，而家企都企唔穩我真係想知可以點打

我覺得呢套漫畫喺還原失重心呢方面幾現實

呢套真係好睇

就係作者想你估唔到囉 我都想知點發展

139話 更新

5秒

熱血到

正到

5秒完場

天王寺一早睇得出

唔記得兩集定三集前有一格仔 天王寺認到佢

而家真係估唔到

可能突破左極限病到冇埋

千葉小學生兩把殘刀
天意弄人呀

可能自己已經練到可以打一分鐘，只係一直呃住自己隊友

教練型撚到喊

亡靈

火之丸相撲

教練 1秒KO

140

竟然唔係部長出戰

我原本都以為係肥仔對肥仔

肥仔應該會對鬼仔

141話 更新

佑真一場比賽就勁咗咁多

有隊友加攻

祐真

142話更新

不出所料，實力相差太遠

諗住最後兩頁有seed爆

佑真已經好努力
不過真係好熱血

冇啦，肥仔同火之丸一定贏，所以佑真輸好正常
反而四強佑真贏到蒙古佬已經係超水準，冇理由決賽又俾佢贏

打到對面流鼻血算係咁

一個星期先一話

合刊

見佢浮番上面以為更新左添

lm

等多三日

學長加油

肥仔頂住啊

肥仔呢場冇乜懸念，對面唔覺有咩特別

睇今集d人話鬼仔幾高評價
國崎阿哥仲稱佢為Excalibur
應該有d料

咁打得榮大正選都唔會廢得去邊，只係就結果論嚟睇肥仔win硬啫

劇情需要
1on1應該無得打

有冇條D大既LINK

肥仔要忍耐

推

好野黎 又熱血

肥仔終於講得出呢句
最後嗰幕

火之丸gogogo

小關: 因為我和潮是對手啊！

已有

熱血之最

重溫番兩個第一戰

贏既人係？

唔係又輸

線上lin

老實講一開始已經不斷描寫火之丸，都知最後一定會俾草薙打返轉頭
神vs人

唔請真係冇得贏
凡人點努力都係唔得

通

琴日喺日本返，啱啱好買得切jump，今期卷頭係火之丸

起碼講四、五集，慢慢黎

今集比我感覺好似大人對小朋友咁

其實一掌就打返火之丸轉頭有啲誇張

147

三集就想講完，仲短過打天王寺

補返上一集彩頁

終於又到大家出大絕

下集再回憶 下下集出大技 下下下集先分勝負

就算再危險 點都要迎難而上

覺得都係會輸

草薙冇乜動搖既感覺，希望正面突破有效

老母加加油

回憶完就可以爆seed了

今集講完草介 下集講番火之丸/老母

一直有追開，而家邊到可以訂/買到成套單行本？好耐冇買過漫畫，除左第一神拳之前有買，但係買開果陣執左

仲有，有冇邊個app有哂所有update
漫畫人只係去到93

冇app有，得網頁link
至於單行本香港冇代理，信和有台灣東立版賣，不過淨係出到第三本
日版可以上amazon逐本買，或者再方便啲可以上yesasia買不過就貴啲

火之丸下一期準備進入zoon
潛力覺醒

我都想知

好撚好睇

如果jump諗住繼續連載落去嘅話今次都係輸多贏少

上面答左

佢都講明今次嬴到冠軍既意義
最多講佢做職業選手

應該要贏，如果唔係就冇得再寫落去

好感動，終於有多啲人推post

太多回憶，唔夠緊湊

又要回憶

149已有

好正

老母

好耀眼

應該回憶完
金星

火之丸真係好撚熱血

打和喇屌

要贏呀屌

火之丸必勝

快d更新啦...
我要睇潮反級

仲有十幾粒鐘

近排火之丸揭載順位有啲唔穩定，今年試過第一次跌至最低

已有 今集好正

個走向好似會輸咁

睇到草薙出招心諗唔通要輸 ？

要輸都無辦法 對住怪物

九成會俾草薙反cup
「無論相撲之神如何討厭你，我也喜歡火之丸相撲」，似乎想埋尾

女主
草薙贏面大好多

淨係最後句「我會輸嗎」已經知佢一定唔會輸

今集多左咁多頁
Btw下集先要重點

贏番場好嘛

今個禮拜增頁至23p

咁樣講親 又爆seed

今次到草薙出現幻覺
火丸實戰經驗屌打草薙
火丸補刀但係左手到左極限
又強行再用左手補刀
一野鬼車轟落去
火丸咪撚輸啊
利申唔識日文 有錯求補充

推到有熟肉

通常聽日先有

唔該安答

151話

決戰終於迎黎結局了
鬼車

btw #170嗰位巴打我知你好激動，但係熟肉未出嘅情況下麻煩唔好打曬出黎劇透，因為有其他巴打仲等緊熟肉

thx bro

thanks bro

睇一半以為會輸

same，見到火之丸對眼嗰下個心先定一定

贏喇

裁判應該唔會黎搞屎棍掛

fireball plz win

會唔會贏左但係廢左左手

我冇打到劇情出嚟呀 唔準亂講

終於贏啦
了左鬼丸心願

秘書子
好熱血好激動

巴我

仲未知係咪真係嬴

睇到喊

跟手第2部，鬼丸贏左高中相撲之後失踪，三年之後出番黎。矮仔+單手對相撲之神

151快d啦

有未？

我搵下有冇

第151話

今日最新係152
不過好似未有

睇住生肉先

152漢化

已喊

睇到最後一版真係忍唔住

同前面呼應

正到喊呀

努力左咁耐 終於成功左
睇到最後個畫面真係好感動

終於贏喇 幾耐無見過火之丸贏

希望有個好結局

呢本真係好好睇

係咪就黎完書

仆街，原來愛漫畫個網收左皮
咁要靠百度了

啱啱搵到另一個網應該都係類似嘅分身網，除左百度之外可以去呢度睇線上

暫時未有完嘅跡象我諗

153

最終戰真係喊到仆街

今個禮拜咁快

睇完153大家就可以放下心頭大石，火之丸嘅路仲好漫長，唔會完結住

好耐冇試過睇王道漫有想流馬尿嘅感覺，對上一次已經係玖辛奈同鳴門講多謝嗰幕

唔好比佢停

一齊訓著

原來有post討論
睇到好感動

原來上面已有
今個星期咁快

路飛都去睇比賽

究竟新章會講啲咩呢
btw鍾意火之丸既巴打可以睇埋橫綱武神

日本選手權大會

相撲世界賽我覺得機會不太大，本身相撲係日本國粹，以一般運動競技漫畫通常日本代表係會以挑戰者角色去打一啲傳統強國，所以我覺得會講佢打職業機會會大啲 純粹估
Btw 螢幾時可以比佢贏一次

佢有排啦
有排操

154話更新

新劇情好快帶過，老實講而家有種隨時下一集就係最後一集嘅感覺

連大賽都係輕輕帶過，仲有咩寫，下集應該完了

下集完嘅話通常最後都會寫，而家係唔知川田會唔會寫火之丸職業之路

個款都幾似

睇黎係最後幾集了
135話更新

準備完了

其實完得幾好, 再拖落去好大機會爛

追左咁耐
估唔到都差不多去到呢一步

慶幸一直有追呢套,真係完嘅唔算爛啦

而家完係最好，不過唔捨得

156中字已有

136更新

肥仔

埋尾唔錯
多謝火之丸相樸為我帶嚟咁多歡樂

而家完好過出職業賽

157已有
高中篇已完 ？

峻海carry其它人 咁火丸點算
我好中意柴木山果句 火丸體格無比人眷顧 mg少環境比人好都唔緊要 下..

原來仲未完

主角變部長就神作

咁套野要改名

其實由一開始都係鋪路講火之丸點成為職業力士，本身諗住IH完之後結束都唔出奇，睇黎jump仲未想火之丸完住

只要呢套漫畫最後仍然圍繞住大相撲界嘅話發展應該唔錯，起碼唔會有好似衝鋒21咁暴走嘅局面

158已有
火之丸新look

高左2cm

即刻睇

分兩邊講，最後螢入大相撲界贏火

螢邊入到
身高 體重
最重要實力

159已有

160已有

求link

Link please

160

161

最後一頁火之丸成隻哥斯拉咁

係EVA

型到喊

好撚班

162已有
我上百度睇

有冇159 LINK, 百度都搵唔到

Thanks

斷左